有冇人讀緊hkdi FTV

會不會好chur 冇設計底會不會死得好慘

以你既智力要分廿年黎讀囉

格劍啦

等乞食